夏登就快成為繼高比拜仁 納幫占士 之後唔睇NBA都知係最勁既人

場均40分

屌佢老尾夠膽死一場射廿七球罰球

體毛foul

神防守

出名既反面教材

Metoo籃球，每次進攻都受到侵犯

計埋罰球
仲勁過MJ

睇咗咁耐波都未見過一個球員響進攻端可以咁無解

27個罰波

27罰
不如射key算啦

比luka屌打

所以話籃波得啖笑

秒

FT多過FG
笑撚死
仲創出double step back 呢招ON9野

嘔番個mvp出黎啦
人唔笑狗都吠
就係harden呢D掂下都foul先被足波矮撚笑係玩具

季後賽見真章

playoffs仲廢過regular season
定律黎

Agger

球皇尖夠有天龍八步啦

籃球應該有身體接觸

正如叫雞要比渣波先合理

James走左之後應該都係Harden AD Kawhi KD掙第一人

垃圾體毛foul

吾皇呢D唔掂佢都foul先係真正既籃球

想做第一人？
等占士40歲退休咪有得爭囉
不過佢地可能退先過占士